啲癈佬同事睇死班後生仔撐唔得耐

啲癈佬同事睇死班後生仔撐唔得耐
又話幾十萬人圍三萬黑狗，最後會出動解放軍乜乜物物
又話班後生仔唔知係咩係送中條例，班癈中淨係覺得佢地自己會先知
呢啲垃圾說話聽得太多
有時候係需要堅定自己意見，做自己認為啱嘅事，加油

撐唔撐得耐咪鬥下囉，反正就快暑假

係度講無用 試下當面屌9佢

一句: 得啦，個個都唔知得你先知，咁撚叻點解今日仲咁撚窮呀你?

佢個人都撐唔得耐啦